東張西望條女好似幾正

唔數喇，你老母都好正

你想點？

100尺比4隻狗住都細啦，何況係人

10

今次你好彩

咁窮仲要生兩個 點解要生活到咁 怪邊個

呢個中醫師咁似tvb果個既

好正喎

窮到咁都仲要生兩件
害咗個細路

Btw 地板反光見到底褲

香港係咁㗎啦